我朋友姓張，岩岩生左個仔 改咩名好

認真問

我朋友姓張，岩岩生左個仔 改咩名好

張學友

張如城

張子玲
張子銘

張飛

張靈風

張三丰

張均奧
張弧
張開
張子兒

張瞻

張真人
張全蛋
張子強
張家輝
張寶強
張軍澳
張開嘴
張震
張震岳

張如蕭
張如丸

張開腿

張郎

樓主姓咩？

張如蕭

張強

巴打

咁個仔個親生爸爸姓咩？

張就吓

屌你笑撚咗

張君

陳小明

張子強

係咪肯定個仔係你先

張牙舞爪

張飛俾雲

張保仔

張湖北

張魚小丸子
張冰山劈開

張岩岩

張無極

張棟樑

張條撚放落條女個口到

陳劍鋒
利申：其實個仔係我既

我義弟個仔

張苞

張無忌呀

張學良
等佢做下一個千古罪人

次子張紹

王小虎

張魚燒

認真答
要揾師父算命

張翠山

你生仔關你朋友咩事

Btw 張弓長

笑撚死

謝謝你

張海風

張子

姓張梗係名軍

認識 咁樓主姓咩?

梁頌恆

[quote]姓張梗係名軍

認識 咁樓主姓咩?[/quote姓張梗係名軍

認真 咁樓主姓咩?

梁天恆

張大嘴

張天恆

張飛人

張弓長

張子銘

張子忠 張子德 張子高

張撚柒鳩屌你個含撚笨柒生滋甩毛爛臭化花粒白濁性冷感梅毒閪

張家銘

個仔唔聽話就罰抄自己個名

張。初弒

張三豐

張家界

謝占

張元朱

張狼

張檯
Table Cheung

張六常

張無忌

張開腳

張嘉晉

呂宋島

張振英

張進酒

游天恆

張繼聰

張軍漢堡

張申然

張開口

張軍澳

張慶城

自少已練成一身好功夫

張開

張家輝 張學友 張德江 張繼聰 張國榮

張蟲西!

張來

張英

張文光表示，我的心情是否受到影響，我不知道是不是因為你的心理準備打仗了。這樣才華橫溢血死亡

張念心。。。。男女都得。。

其實呢個名係留返畀我未來仔女。。。

利申： 都係姓張

張開口
張開腿
張開眼
張開手
張開西
張開溝
張開窿

張婡婆撐

奇撚怪怪喎

張肇鋒
張嘉朗
張皓一

張開一雙拳頭

我知係揮出，唔洗屌

幫幫手

張家銘
張如城

張感秋

大張軍

張餘

張李君

張起靈

張軍冇棋

中上男神

張櫈

張寶珊

張陸肆

張志明

張湖畢

張嘉銘

張揚的

張胡

上LIHKG問，個第日憎死個老豆

張圖文

張壽限無壽限無扔屎機前天的小新的內褲新八的人生巴魯蒙格費扎利昂艾扎可休納德三分
之一的純情之感情的剩下的三分之二是在意倒刺的感情背叛好像知道我的名字我知道他
不知道的不在家乾魷魚(魚將)魚乾青魚子糞坑(魚將)魚這個跟剛才的不同哦這個是池乃
(魚將)魚辣油雄帝宮王木村皇呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸結果貌似很圓滿故事到此結束
小屎丸

煩膠少障啦你老母

陣

張飛機會率先係咪話人哋

岩你

張揚

張凱退

張冰山劈開

睇太多個張字 宜家覺得個張字怪怪地

張均奧

張張張

留名留名

張軍抽居

諗咗好多

一心 有容 允行 家寶 思賢

張飛幾錢

張飛唔見左
張飛死左

張恭常，最好俾埋八字再幫你批名

張目明膽